【圖】某國唯一能夠對付美帝航空母艦嘅終極戰艦

咱TMD 坑爹呀~ , 咱牛逼死了~

解決房屋問題

舊圖

2隻船係後面推住?

定我睇錯?

真係推住行

明日大嶼試驗計劃？

仆街成起萬億夠組成整個明日大嶼戰鬥群

超時空要塞啊

山東艦遼寧艦都夠做啦
噴黑煙噴死班鬼佬

呢隻艦奧妙之處有如民居，冷不提防，美帝軍艦就會被打沉

乘樓船而下，遊萬里江河，群山如畫;高樓林立，又越萬丈大橋，車水馬龍，天河流水永滔滔，何愁我囯不興?

熱血最強

配合我國現各處，水漲船高，水到渠成，大江南北各省通渠，煙語仙境下遊三峽，豈不美哉

佢係類似珍寶舫既野

哈爾移動城堡？？

成間屋沖走左
冇地基架？

仲乜拖隻畫舫出海

船樓 古時打海戰用

做咩整到好似水浸咁？

核動力航空母艦